我女友係又矮又黑肥豬扒點算

我女朋友帶眼鏡，染啡色頭，黑色膚，總之一句講哂，正
聖誔節佢要求我扑野，我拒絶左
佢唔比我識新女仔Fd成日問我去左邊
我決定去叫雞
每次見到人地拖住條靚女，而我就食豬扒
唉，同人唔同命

咁當初點解一齊

咁做咩要同佢拍拖

你唔珍惜佢就俾第個愛佢啦
真係一樣優點都搵唔到咪當幫你自己囉

飛左佢

放過人啦屌你

咪哂左個人啦

咁撚嫌棄人咪飛左佢
睇你個款都唔好得去邊

健下身, 健下心~

俾咗條女我啦屌

放過人啦

樓主去左邊樹叫G呀？